Во время похода в зоопарк закончилась память для фотографий. Поэтому мы были вынуждены пойти домой. Но через неделю, в следующее воскресенье, мы опять пришли в зоопарк, чтобы сфоткать оставшихся животных. Тогда было намного больше снега, что видно на фотках.

Итак, приступим. В прошлый раз мы от входа в зоопарк повернули налево, на звуки "беее...". А сегодня мы пошли направо. Первым нам попался зубр. Точнее, зубрёнок:

![](01.jpg)

После зубрёнка были пони:

![](02.jpg)

Внезапно загоны закончились. Началась обычная улица, мощёная камнем. По одну сторону улицы был склон, который приходил к небольшой речушке. Возле этой речушки прохаживались и клянчили еду большие, жирные, наглые гуси:

![](03.jpg)

А по другую сторону улицы были домики. Мне стало интересно, что же люди высматривают в этих домиках. Зашел в один и увидел, что половина домика огорожена стеклом. А потом прочитал надпись "Домовые мыши":

![](04.jpg)

По другую сторону от дома было ещё одно помещение, с крысами. К сожалению, крыски спали и выходить ко мне не захотели.

Потом опять начались загоны. Только это были уже не загоны, а полноценные клетки. Ведь они держали птиц. Вот, например, сова:

![](05.jpg)

Другая сова:

![](06.jpg)

Полярная сова (вроде бы):

![](07.jpg)

Ворон:

![](08.jpg)

Фазан:

![](09.jpg)

Потом снова пошли загоны. Вот ещё пони, только другой:

![](10.jpg)

А вот - бизоны. Я, как только их увидел, сразу задумался: где же я видел такую шерсть? А потом вспомнил где: на персонаже по имени Альф! Помните такого, с хрюкальником и любовью к котам?

![](11.jpg)

![](12.jpg)

![](13.jpg)

![](14.jpg)

После этого животные на время закончились и пошли развлекухи для малышни. Например, вот такой кабанчик:

![](15.jpg)

После кабанчика была лазанка. Я её пролез в особо трудных условиях: она вся была в мокром и притоптанном снегу, и скользкая до жути.

![](16.jpg)

После этого снова начались звери. Вот муфлоны:

![](17.jpg)

![](18.jpg)

![](19.jpg)

После муфлонов был открытый загон с рысью. Вот она, красавица:

![](20.jpg)

Что интересно, в том загоне на расстоянии метра от забора (внутри) росло дерево. То есть, рысь вполне могла бы перепрыгнуть забор и убежать (или людей погрызть). Но почему-то ленилась.

А вот дальше нас встретил интересный домик. Снаружи он весь обтыкан скворечниками всех сортов и расцветок. А внутри он выглядит вот так:

![](21.jpg)

В домике можно приподнять занавесочку и заглянуть в скворечник изнутри.

После этого мы увидели интересный загончик. На нём было сразу две таблички: "Филин" и ещё какая-то птица. Не помню какая, не буду врать. То ли куропатка, то ли цесарка, то ли ещё кто. Так вот они были все вместе. до сих пор не могу понять, как филины своих "сокамерников" не поели:

![](22.jpg)

А вот - стенка, на которой описаны разные виды скворечников:

![](23.jpg)

И вот мы подошли к выходу из зоопарка. В стороне я увидел сарай с открытыми дверями. Подумал: "Дай зайду". Зашел и увидел ... курей! Обычных домашних курей. Вот:

![](24.jpg)

Вот на этом и закончился наш поход в зоопарк. Очень необычный зоопарк, правда? Но классный. Я завидую немцам, что у них такие зоопарки.